東京京都五日遊求建議

行程：第一日下午到日本所以都係係酒店附近池袋站百貨公司行下
第二日到新宿御苑同明治神宮加原宿
第三日早上七點出發去京都到左應該十一點跟著去嵐山搭火車加遊竹林之後到清水寺金閣寺夜晚搭新幹線回東京
第四日去上野公園看美術館
第五日唔知去邊shopping

不如你地畀d建議

唔好意思由東京去京都應該快就兩個半鐘所以到左應該十點而非十一點

點解要特登去京都一日？ 何況清水寺裝修緊
真係要去又點解唔係last day去，之後關西機場上機，而係要返東京

京都不如留返下次大阪旅行先去

我本來都想只係留係東京但屋企人想去埋京都特別係嵐山已經買左機票要係東京成田機場飛返香港

巴打你講得啱不過我成家難得放假加埋無咩錢

比呢篇嘢你屋企人睇
大阪去嵐山都遠啦 仲要東京去
想玩出少少嘅咪睇下東京週邊嘅位置 點解一定要去嵐山

漏左link

一張新幹線幾錢有冇check過？你依家重要成家人搭來回夠你玩多幾日
錢係你自己既，你鍾意點就點啦

洗唔撚洗咁撚串啊屌你老母

你地講得啱我同屋企人講左他們都buy你們所有京都取消
但係係東京方面除左我打算去果d仲有咩推介，拜託拜託

他講既係事實係我kaikai地姐

有心，請問你係樓主既親人？
大家都係想叫醒樓主唔好做傻事，又何必離題屌我老母呢？

你講既係事實係我唸大左姐

東京搞奧運唔少地方都裝修緊，去之前自己記得上網check清楚
台場可以行
築地出名唔洗講
新宿、東京駅又可以行下
想睇城市風景就上skytree，押上站果頭就係，個商場又係好多野行，又有間利久可以食仙台牛脷

博物館無特別話有喜好的話我只建議去江戶東京博物館，記得星期一係例休

其他地方唔熟就唔講了，帶家人去好多地方都要就住就住

串你唔撚起呀
坐撚住個腦就唔好出聲啦豬閪

你應該諗清楚想睇文化野定去SHOPPING

富士山

主要都係看文化野

同屋企人想去下郊外睇下風景嘅話， 東京近郊高尾山都唔錯
但最近冇花睇真係淨行山睇景

去鐮倉同江之島 好近東京

幾好喔煩就煩在新宿站成個迷宮咁要轉車搭京王電鐵去高尾山

去多幾次就熟

新宿站不嬲咁大
如果覺得轉車麻煩咁唔止高尾山
你直頭唔洗去東京旅行

都好我見其他人都去得幾開心